七騎士仲有冇人玩？

岩岩係熱門post睇到有巴打問七騎士仲有冇人玩

好想召集曬所有玩七騎士嘅巴絲打
等我唔洗日日都對住啲台仔印度人咁悶

利申：平時唔開post

推

棄左

巴打做咩棄左

7月尾先開始玩 今日第110日

七騎士香港粉絲會

追追下棄咗 每次一出新角就要沖到40lv 辛苦沖完下次更新又變垃圾 無止境

見到嚟緊出七騎士2所以開始玩番
利申 廢

好早棄9左

呢個真 而家仲係咁出特別角

終於仲有巴打有玩

好似係韓版？

我玩左差唔多兩年

裡面有個whatsapp group,好似都係香港人,不過我無加入

台版開服玩到出呂布就棄左

無左掛機...

由出game到棄game都係刷

有掛機喎

農夫刷石先係皇道

而家出左勁多真野

我都冇入到 好似好小人睇個page

電腦bot wo

x2，仲玩緊

我就係出呂布開始玩

X3，玩緊

你話間唔中搞網敍
個個星期出片講七騎士

佢Ｄ片係就係少人睇

但以我所知，香港人得佢咁有心有力...

我個掛肥bot無更新用唔到

聽啲台仔講好似仲有

同好加frd

加frd

睇得出佢真係好有心 成日up片

而家仲有？

雨天娃娃

可以加我
不舉劍士

名單已滿加唔到

巴打新玩？

仲有冇巴絲打有玩

轉左玩kings raid lu 玩法差唔多但更加可以專注培養自己鐘意既角色
之前都玩左成年幾 幾經辛苦整左隻40 Teo 但仆佢個街台版Teo廢過韓版勁多
其他時間就係刷石刷石刷石 就算再多角色都冇用 有人用既黎黎去去都係果幾隻
而且10抽好撚仆街 成日畀埋晒d 4星怪畀你
之後再去刷肥 刷石 刷上+5 合唔到想要既再刷過

我而家唔係有保底都唔會抽
不過真係每日刷石
但刷石做農夫可以慢慢勁上去
但唔課重金一定做唔到top果班

台服開無耐玩左一年 今年年頭棄 日日刷野刷到返工咁太辛苦玩到無癮

日日刷係辛苦但可以換黎更勁 雖然我都唔係日日刷滿

留名
Game名：當肥婆愛標籤

有無巴絲可以教我點砌PVP
明明以前上到3000
半棄左半年 得番2000左右

加好友:雨天娃娃 3Q

之前官方良心發現,出左加速包,都係1蚊1日,半個鐘就刷完肥

我見都有人建議佢改做月包,CM都有回應會轉交意見

可能在檢討中,將來會唔會升級做月包就不得而知了

係就好... 刷肥真係好浪費時間

唔好咁心急打pvp住，刷好肥 升好龍隊，boss隊先再搞pvp都未遲（最小都拎到110-120點先）。
裝備碎片就存下貨先，武器27速果啲先好覺，唔好覺啲4皇、七騎裝 龍血裝唔夠的話可以用4皇 搞好裝備 4300不是夢

有無必要開埋第三頁技能

要呀 ， 技能既幫助好大 所以如非必要都唔好去抽卡，慳返啲紅寶 努力刷肥去合成，藍光就自然來

記得預留1000-1500紅寶,下星期farm卡爾瑪降臨

鑰匙同降臨劵都要紅寶

開緊棋盤表示已乾

不如開個tg group?

台灣公會,光之城,-2, 收70+及3600+

課金課到傻撚咗 已棄

可以呀 唔識開 巴打你開？

我個公會呢排長期27人 btw加唔到你好友

日日刷石加埋拎pvp果啲獎勵就唔辛苦嫁喇

巴打課左好多？

真

我都覺。。。

你ID係咩?

我夜少少刪人再加你

岩岩出4皇果陣棄左

你刪一個frd我就申請到

申請左

等你

巴打快開

唔識

日服撚留名

我加左你未?

未

有冇巴打識開谷

光之城,-2,收70+ 3600+,詳情:

此文章已由原作者(BedStory)刪除 睇唔到

亞洲公會

笑死,18連勝,有人回報近1個月,官方不受理

塔爾塔羅斯又有跳層 Bug

成個子夜都用, 七騎士真係認真便輸了

18連係點做到

咩bug?

聽講今日仲未fix,

bug 呢D野驚就唔好用,捉到就後果自負啦

聽佢D對手講返

佢個公會得5個人,打完公會戰之後就會踢晒所街人,再開放自由加入
如是者,佢個公會只有5個人可以比人打(對方上限15個章)
但佢果5個人,每人可以入場2次(上限30個章)

遇到佢地,只能話自己黑仔
一場先拎得15個章,仲要敗陣跌,睇伯最少跌200,300位..
下季都唔洗旨意收到人爬上百大

嘩 如果捉嘅話 成日子夜收得皮 識幾個台仔係子夜

咁都得？ 如果係咁 佢個公會永遠都只有5個人係長期係度

用唔用 bug 係一回事

不過睇死佢唔會捉cheater
佢個外掛名單越整越疏,2個月先公佈小貓幾隻
個名單仲係包括 global + asia
官方有幾認真,真係心裡有數..

笑出黎
日頭唔好講人,夜晚唔好講鬼

而家22人

巴打咁好彩

幾時有人開tg grp

幫巴打開咗group

Joined

有巴打開左谷喇 大家快啲入

入左

大家快入

幫手推

Thanks巴打

推
我都玩左兩年

你今日推左未

巴打入左谷未

點樣過普通12-9 三星

Agger

借人地覺醒克里斯

個group好熱鬧

又多幾個巴打

有興趣新玩/重玩都快d 入嚟group啦
有大大教你玩

岩呀

destony 6正d

咩game

碌左個橙入黎

推呀

回流玩家 而加開左個新ac放養緊

加油巴打

公會:光之城
簽到:穩定滿簽
公會戰:0%
攻城戰:7天極惡S箱
旅館效果:固定時間領取
Line群:有,不勉強加入

對像
50級以上七騎士愛好者

注意
重視簽到,請於11點前完成簽到,漏簽會即日剔除及小號補簽

自由加入開放,搜尋光之城申請便可

幫推

推一推